何栢良倡緊急立法強制市民公眾地方戴口罩

何栢良倡緊急立法強制市民公眾地方戴口罩
3分鐘前 Share to Facebook
【Now新聞台】限聚令及規管食肆的措施周末限期屆滿，港大感染及傳染病中心總監何栢良預計，政府會延長有關措施，放寬機會「微乎其微」，又建議政府強制市民在公眾地方戴口罩。

他重申要規管食肆只提供外賣。

對於博愛醫院的個案及警署內有警員確診，何栢良不排除是有人在醫院或工作地點不戴口罩，建議政府緊急立法強制市民在公眾地方戴口罩，又指「限聚令」已實施一星期，執法人員如發現違規應該立即執法。

雜種林鄭：上訴禁蒙面法

反反蒙面法

On9
又俾機會港共擴權

禁蒙面法仲上訴緊
何柏良識玩

立法可以 但唔可以用緊急法立

有燃用, D阿伯阿婆都唔戴, 惡過差佬呀

邊個比口罩錢

我覺得是

練快跑、行好陡峭的山果陣都要戴?
唔中肺炎死會窒息死啦

緊急法

練快跑、行好陡峭的山果陣都要戴?
唔中肺炎死都會窒息死啦

幫大家練氣

但前提要每個人都有穩定嘅口罩供應喎

強制無問題呀戴口罩，不過港共會收起晒合標準口罩，要你用國貨姐

都唔執法，立法又有咩用

香港口罩咁貴，又唔係政府統一派/賣，強制都冇意思

柒婆點會咁做 如果唔係咪大巴大巴出返落自己度

通街個個都戴口罩, 係得食煙班仆街無戴

快
我想睇警犬vs鬼佬

會死咪唔好做囉
冇理由明知會窒死，都係要去死

以後用緊急法立法算同皇帝落聖旨無異

支持

魚弱海：我屌你

絕對要啦，啲廢老廢中唔肯帶

意義唔大﹐本來街上幾乎所有人都戴口罩
如果政府派足口罩﹐無人會唔戴

學奧地利定捷克咁一定要搵野遮住口鼻好似好d

政府唔包既話
立法實暴動
冇罩派仲講咩強制

反反蒙面法緊係要用緊急法立

口罩保衛戰
小心俾藍屍黑警扯口罩砌生豬肉

衝動警

林奠一定唔會中計
其實依家已經全民口罩
連登仔叫左好耐
依家唔係終於達成左?
依家行動其實等於破解左禁口罩令

仲練乜撚嘢跑丫

反禁蒙面法呀

何柏良袁國勇港大兩傑係咁撚港共政權

咁都要做充足運動架
同埋宜家可選擇做的運動已唔多

又要用緊急法
不如用埋充公口罩防疫貨物為公用

支那積存好多口罩，急需散貨。

咁到底比唔比戴口罩
禁蒙面法仲上訴緊

反你個反蒙面法

响商場平台見到老人家4人以上圍埋吹水, ....
應該急call 黑popo 黎<子暴製亂>??

坐交通工具諗唔明點解唔駛強制帶罩